封站嘅後果....

d人想走都走唔到，焗住九龍灣官塘周圍走